有一日潘瑋柏又俾中共發現逃稅，佢決定著草

就變做潘朵拉

見你咁努力

宜家啲人要求咁高，唔敢亂開po

今日開少左po既

溫書呀 就嚟要搵返前男友sam

其實幾好笑

潘頓